宇宙是浪漫的還是理性的？

理智與感情、大浪漫主義

試以兩首歌作為文章的開端

你哋可以隨意揀自己鍾意嘅宇宙模型嚟闡述你哋嘅觀點

dse作文？

宇宙是曖昧
看似無關係
但環環相扣
既是肯定也是隨機
既是真實也是虛幻
...

小學生作文

同農神五號差好遠喎

呢枝大過佢架

七分真，三分假，教我忘掉怎麼區分

Are u serious？

記錯，saturnv 退役後目前最大

你下次小心啲，如果有下次的話